[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4254)

廢 在座各位都係垃圾

咁能樣都搶唔到1001 siu4

樓下全部弱智

慢

邊條廢物?

吾g 應該唔係你

433 對433
多數一係喪入波，一係角大

4:30pm 澳職分析：

墨城盤已形成下降通道
配合巨額成交量，下穿通道的底部
利好訊號非常清晰
墨城值得強勢支持

易食指數：★★★★☆

-6

彩櫻weak

真

牙彩加油 睇好你

All 煙墨城

咪踢爆

多謝支持

彩櫻失守

乜撚野duca

屌，不過岩岩睇倍率

入球同角大都食一格水位，

狗會真係痴撚線

同黑警一樣仆街

對左 唔睇好墨城

角細練心臟

岩 剛 對台。

買個3.5B等今晚算了-,-

有無咩原因？
我見易勝博企得好硬 主利好喎

買角細練心先

波蛋4:0 5:0

主近排近況唔穩 仲未搵到最佳陣容

呢場試陣為主 未知效果係點

一日未搞掂後防一日唔買佢住 觀察下先

大岩呢排唔出水？

0-1

搵唔撚到個post既

話說墨城主場幾度 適合刷角嗎

大家揀好 岩黨 定 彪黨 未

lm睇陣間一車車買左mc既屌哂老母咁

mama cb?

1-0goallll

上盤會唔會過熱？

出左咩

出左西部聯第1球或西部聯受半一

33度

岩客彪主

（可以無視）

細細地玩下
迪亞文迪 被換出 7.75倍

角球神：墨城盤

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

大岩冇珍妃緊係買對家啦

33度刷不了角 未去到底線就熱死了

希望西部入波先 班廢老捱唔到熱之後就守唔到角

呢場對攻wo似
西部聯第一次433

我乃飯神呢

渣架 仲話職業足球員

goal

西部FG

屌你條仆街仔

0:1

半主 gogogo

廢馬落去齋企都溶咗啦

買半大算

岩蛇可唔可以分享下忍手心得
試緊但驚會破戒

10:10

0:1 咁快穿盤

唔好入波po

角大24？

睇唔岩唔好買 就係咁簡單

呢個真

0-0 未開波 (報真)

有無10.5B手足

半大24

收皮啦 大岩蛇！

1.3 教育界愛丁堡
1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

啱啱睇墨城大波100%

下盤 10.5b

半大-1

0-0

1-0

又準備遲幾耐？
澳假開始美職化

又遲開波
戇鳩

西部針

屌你老母又報假

買角？

要傾劇本

一敏。。。

新年踢番場567

人地鬼佬好隨性 約左人遲到都無咩所謂

出快啲唔得既

上季都係例遲10分鐘

大波

半場 4:0 4:1 5:0

已開波
100：0 控球

英超準時喎

六分鐘咩數據都冇嘅

炸
-1:0

1C

係就好

入未

西部聯作客數據唔錯
5戰3勝
其實呢個data 係有biased

根本未試過對壘強隊
對手只係西流、貓叫、水手、墨勝、山雞
同曹星如一樣
專係恰鳩d 水魚就扮勁

媽媽買左咩角

唔夠30秒個10.5b就兩倍 笑死

主禁屌

jumped

英國人好盟塞 墨守成規 垃撚圾

我估9角FT

所以買唔過

針

10.5b 一開波1.85升2

轉埋9.5 on99

支持

馬會轉得快能到 siu4

主控球66% 後入式禁屌 15分鍾後中出

又開埋d撚狗初盤

主jump88all

主1射 GEL

開波3分鐘就唔對路

空哂頂出底線

2-0

危險進攻

半大全大已死

主ng 得1.45 實開唔到

1-0 射門

麥卡倫 虛火係咪用晒

踢乜撚野

goal！ 1：0

1cccccccccccc

GOAL

10

1:0

主易到...

上盤gel

好耐無見澳職567，有未

大岩仔
勁中！

Goallllll

中！又收錢

屌你老母又屈9我

秒入通常炒半大...

咁樣碌到過底線粒波 笑死

點入

咁撚快

秒高 88半大

澳假八成波都係唔夠10min就有goal

個入波好ON9

勁能到

下盤點補

咪咁掃興

我想問特別事項係咪完場先派？

5分鐘1:0 45分鐘都1:0?

場場半一下盤咩傻仔

我睇緊D乜撚野

點on9法，有無replay

又麥卡倫

邊個入?

都未買已經入左波

傻鳩先買閪部聯

個龍接唔實 碌過佢背脊入咗

燈到入

墨城入先係咪無角了

極速1:0

Iphone注gel gel先

@天同巴

15分鐘內入波通常1-0HT

8.5

秒速10=冰封入球到完場

屌⋯⋯

落馬會收錢

快啲半大

主FG收左1注先

個咩唔怕老婆打又輸錢？ 叫左買墨城

快到

8.5係咩事

1:0
主針

Jel 得未

起碼6.5b 先買啦如果西部唔追和

好彩跳咗船

咁快入，點買呀

秒goal撚半大

可以重注了 睇好客不敗

即場西部聯第2球@2.62

（可以重注追數）

撚9啲買賽前大嘅人

記唔記得息利FC

1/1.5快

買咩就唔駛你講既
成日睇你反手gel 你唔悶大家都悶啦

9分鐘冇C
FEEL到又係半細全大撚賭仔 唔追了

咁都得

唔好害啲懵撚啦

半2全4

（可以當睇唔撚到至真呀）

麥膠倫

我都想開半大

咁都入

半大呀
又要輸半 屌你老母

中到癲

仲唔半大等wt?

10min 10.5 9.5 8.5

打緊學界

2c

10.5b手足

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

咩話 12分鐘8.5B就高水過賽前

Au蛇收工未

狗會開低左

即屌9.5高水

成日買半大 抵輸

3連角

365 咁快轉半球 ？

迪亞文迪快啲受傷換出啦

9.5@2.68

半場2：2啦

仲有無水

個龍搵波 好on9

好快會半大

角細gel thanks

111

8.5s好撚吸引

場波好悶
咁快就1-0

半大全大pls

主穿盤頭十留名抽一派我$200

111111

買咩好

半大驗腦區

澳職多開上盤?次次買親都上盤贏

想入8.5 入唔撚到

秒Goal 100%大波收皮

肺岩通常梅花間竹咁一中一唔中的 客ng穩了

快快手3球爆哂香討d細

Lm

閪聯咁閪..
轉個頭2:0

半場追和 大家開心啦

On9波你老母

3.5s gel

agree 見佢鳩住都入就熄左直播 睇都費鳩事

一落7.5就即刻有c

Buy wt

拿b買咩

買左主既手足穩了

跟盤開既話8-9c 完

法國成日豬錢都係因為低追
要學大岩蛇忍手了

買左下盤？

墨城冇出4號 閪部咪洗旨意入波

真 半大24

閪部入閪到波

真 半大輸死了

有7.5就All in?

單刀唔入

墨城追Ng ez

唔好用黃字ok?

4號乜水 好勁？

開始單刀扮廢半細

又見到一車車半大黨jump

邊隊

Who

垃圾城

今場劇本 1:0ht
下半場一開2:0/1:1 之後no goal到完場

幫主專心返工啦

主

點解？

封乜

如果半場2:0既就追注2:2先

封咩

疑似手球

客手球 冇心

球證打交

角球神沖出黎未？幫幫忙

法國幫主報假有魔力
成日都忍唔住去睇

飲水？

角大24

易食指數：★★★★☆

11.5S一早出咗

行雷中球證

主按屌到癲

水手個龍又爛左

Ok咁補客ng

On9墨城唔入就比人入啦屌

主快手入多球

準備上角大船

飛機

無睇live唔知西部踢成點 我會等低一格 無就算

半2全12又撚角細

應該2:0完場
半大jump 上盤gel

閪部聯 你做乜鳩

唔好嘈住啦 慌會好咩咁早入波

半大十成開唔出

角球神出左11.5S?

名符其實 閪緊

快2:0

2:0味 要全格

半大又針

20分鐘冇g冇c

買左5萬呀屌閪

屌呀

講真踢踢下飲水既都係社會垃圾

仲有20分鐘 半大唔洗驚

澳假真是好弱智

依場墨城肯定大炒 上個場打多個都贏1唔到 今場面子波黎

吓 乜話？半格？

其實飲水時間真係好on9

又可以買多件supreme

秒糕撚半大真係呢個地球最撚賤既野

你講野好賤

垃圾永遠都係垃圾

你老母，有角未

體能本身就係比賽既一部分，飲水簡直係不公平比賽

今次唔係iphone注咩

3c

主連護空門

咁樣都無角

主㩒屌上盤gel

咁都唔撚入 我無野好講

未買角 點部署好

仆街
輸啦
半大呀...

屌你空龍唔入

角呀呀呀呀呀呀呀

角大已死 爽

Yummy ~~~~~

Iphone 太多 買下supreme算

財不入急門 唔好急唔好勞氣

半大狗上車未

角大又咩中位都輸

半大手足24

未完場1:0就唔好以為主贏硬

客第2球有2.94倍

真心博得過

唔好啦 想中番格

屌你爛臭閪空龍唔入

角球神又中啦
賽前11.5S

半大手足又一車車

呢場如果乜都細，應該輸死好多人

角大仲有咩好講

收句聲啦 樓下好燥

西甲彪 西維定包包

咩中位數

角大已死

好鍾意bill咁有自信
咁快gel

夠薑半1全1

㩒緊lift...早啲上定去，驚一陣間人多…

食L滑滑
滑L過墨魚滑

Gun

7.5

7.5 必羸???

7.5B

秒入真係好邪

迪亞文迪落場未

30分鐘1C
90分鐘?C
角球神11.5S 點輸?

半大巴打可以跟住我一齊上車

客入未

磨下磨下就30分鐘

未度
一陣睇

半大黨好耐冇贏過

具利狗真係好撚柒度

落撚左啦

已死

廢老貝利沙

快撚d 死啦

7.5s輕鬆等收錢

同意

琴晚先贏晒

屌你老母貝利沙

Sor 打少咗個換字
換落場未！？

同琴日利記果場一撚樣

角大黨就係

買左七倍換走佢

主隊值得全格

2未

屌睇錯咗角大

呢條友上次球隊落後緊 換佢出去果陣佢慢慢行出黎

準備紅牌

班老野跑唔到？

老人家想跑幾快？

入波半細全大
角半細全大

唉 到墨城唔攻

開到10.5我直播屌習腫老師

次次秒goal 都冇好野

天氣咁熱最好買角細

2.5s

西部踢完項幾輪就無貨交

好撚衰，你追3.5細下半場就隊你4球

我諗無8成都有9成係咁

唔係想佢快囉 但佢散住步出喎

一早講左墨城無乜火

頭先贏負碌波

唔係掛⋯⋯⋯

比d火我

西部幾場都係半細全大角

太熱啦

半大難到

7.5好吸引

秒糕係雞係公廁

如果半1想再等多格

超重心 墨城2NG

追埋7.5大係常識

墨城傻閪第1日知咩

仆街啦半大

同尋晚利記一撚樣

又係貝利沙

足水7.5

半細gel

2:0

2-0

半大夠鐘死心了

屌

同路

西部狗廢到

2:0iphone注搞撚掂

dllm gel死埋我

大岩勁中

唔使死了

2：0

角大死心了

主搞掂 落飛落到咁 仲要大岩燈加持

VAR

半主gel

睇下有無越先

半大goal！！

半大

你老母就唔攻

防守廢到

超靚！

Real goal

半大黨全面扯旗入場

雖然好仆街 但真係恭喜你

包哂啦

炸未

炸

我宣佈 半大大軍全面進場

唔信邪要左西部
墨城真係飛到波到

real goal

金木老4 gel

半大咪又係要比我 易撚到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大全面進場

半大軍來了

賭撚到隻眼

終於gel 啦

夠鐘開心了

主盤易到

Same

點解咁撚易

有機會1:2 追返球先

>3<

毫無刺激

秒goal又半細

入多球爆鳩香討d 細

半大收米全大繼續去

食完藥鳩下鳩下

開多球比我啦

Cls 6.5

買左半大又手多買左7.5大輸返

交得好

Btw入嗰球兒戲到
閪部好似碌木咁

6.5

波蛋4:0 5:0gel得

比d刺激大佬彪啦

6.5都未必開到

有無岸九仔跟左

墨城全格好穩 下盤真係無咩機 屍都應該無得執

做乜鳩姐你

共同敵人狗會是常識吧

英超水平

精彩

Ching真係好正氣

咩大岩一話西ng 屌左少少2ng主收息
唉 咁就收2注錢
唔玩呢場了 88

派我未

墨城手足揮手

4.5都未必得啦

3k一注

我

半場30 ok?

始終墨城入先 下降道通好順暢

2倍半主驚左30幾分鐘終於gel

大岩無飛都跟就ON9啦

半大仲驚啦

有無手足6.5S2隊都唔落底

真半大 剩買咗盤，求穿

華為注加note7注 西部ng

仲係1角

未完場 咁快gel

上場又唔見咁勁

西部班廢老傳球波都傳到咁

中你 留tg

主 Ng ezzzz

@金木蛇

見到半1 10.5細震緊

你條仆街又黎 一陣又全北翻版

6.5真係好難唔買
足水夾一夾先

大岩9成自己買左盤

水你地買NG

gel咪gel 唔撚gel得咩
幫bill gor 講 :收錢算!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

澳職真係開上盤多

有睇就知 閪部都攻唔入

10.5開出派100 唔洗留

佢撚有買 上黎9up睇下有冇新手俾佢水到咋

頂實2:0HT
我要追2:2 2:3

墨城個教練成個謝賢咁

上半場整多球pls,爭半格仲

下半場西維爾翻版

上半場比多3仲角開個途生門可以嗎

好似都未必開到咁

半場過數追和

OK

你話

條友無買
唔撚駛理佢

你咁想派錢

佢冇飛係忍到手 9up下姐

巴打好熱情 咁想派比人 派埋比我ok?

6.5b上船 輸咪輸

角半1全1？

全post扑鳩佢就得

中既派你

5.5

墨城易撚到

半場1C

你真係咁想派錢？

掃左好多角小

好

點解要咁對我？

我都冇扑你

岩岩cash out左
又汁2注
有錢玩西甲了

仲回得好快 如果角球有假一定殺番一兩格角細

之前個場墨城踢少個都照羊 今場點輸😂

L

半場仲有就gun了

似曾相識

西部聯開季係威係勢

3-0

3:0

係老鼠踢少個

30

Respect 岩神

出多啲水

3 0

屌3:0

個龍廢撚到

30未，仆街

墨爾本城 30

唉
有點憎自己
竟然無跟你黃色大字

阿德8.5b

4c ft

閪甲今晚鬥閪

癡撚線

3:0
墨城強姦日

散哂

香討好多人買細

屌 ..

搞撚掂去買supreme lu

冰角

個龍又做乜9

屌原來
墨城 半一咁撚易
無要到 想4了

全格！ 傻系門

對上一場墨城 半2全10 劇本係咪準備黎搞死我10.5大

越？

有做功課

西部個龍收左幾錢

30半場頂實！

照舊 最快留馬會Acc派一個 100

上場打多個輸波
我閪波屌你老母閪
閪 我臭閪！

31520520

嘩 柏斯個日個個盤

又撚

半場20波蛋24

Easy money

半場波膽？

本來想轟-1又走去買盤
仲要買得幾舊水

上盤+10.5b 放棄再叫

假波狗落地獄

角細再掃

我屌

半大黨都唔買半大

角大火箭式回飛

正氣到

無買半大
感覺輸咗錢

係

入波多過角

正氣 1.5/2b

3.5/4s點頂

今日MVP仲唔係麥卡倫？

28753911

墨城上場比老鼠撚狗，呢場出氣

西部＝伊巴

閪部聯個龍門on9到

希望開唔到

屌 3.5細 震緊

迪亞文迪快啲換落嚟比我執返少少

下盤想贏既機會係0

買1/1.5 開到3球

想買5:0 / 主其他

屌你個西

Hi

敏b今次同路 gel得

機會係留俾有準備

龍門派膠
墨無得輸

閪部聯個龍門派膠 多謝哂

一折出售西部聯波飛

西部聯場場都半大

角球神低追5.5s

買左主 馬會會唔會提早派彩俾我玩即場?

呢個po我淨係服你一個

3:0 gel得未？

全北汽車劇本準備 @我彪

原本可以屌50個閪，而家返屋企打飛機啦

賣埋10.5大飛

完半場未

ht 3：0

西部個龍收左幾多

下盤gel了

個個半場貼飛gel

講咗佢世界
信我者得永生

Thanks

易能到
我講過我買左條必中3x1
中左上嚟po事後

似樣既又不過真係唔會咁追

要買西聯反杯了
500倍

重注左8.5b 買咩補返好...

等5.5b足水定
6.5B高水定唔買

送都唔要喇

........

第三球1.6ng 可以比到幾多

澳職冇咁過份既
唔補飛了

跟10蚊

追角球大算
半1全7經常有

西部聯有冇咁撚廢

角球神：持有緊9.5 9.5 7.5 6.5 5.5 細角

有冇迪亞文迪同路 集氣請佢離場

墨城試過半3全14未驚過

5.5有足水就買先

真？圖呢

啞火緊

.........難怪冰撚到傻

求下大家冇再jer我老友岩剛了

下半場睇5分鐘再買

有
走啦

老人隊出4個精選幼幼

5.5b入？

口水飛

贏到3.0 仲同你屌角

佢落後就係

3場1:0喎

薯條8.5 分分鐘開個神8撚狗

走走走

下半場部署 4.5s 角大 中左多謝我

條友9up就叻

你班仆街又貼真飛係度gel 一陣等睇3:3屌老母

10.5 11.5 呢

想要

買重佢下半刷角冇入球

飛機都無得打呀

成班傻西 2020啦 仲買閪部？
上場對鳳凰仲輸唔夠？
個籠出哂名膠 再加上成隊傷哂
買閪部正傻西

持有緊15.5s

今場西部聯出左好多後備
我就奇怪點解冇人講

老4我了

佢地補10蚊都保本了

又jer人地 人地仲gel緊嗰90k

伊巴

2.5/3b

想睇角神死晒 到時派佢100

一日仲出貝利沙 一日都唔洗買

澳假本身既球員都無人識
換左幼幼都無人知

貝利沙 迪亞文迪 呃飯食

完場先講啦不如

燈狗梳出嚟啦

仆街
手持墨城盤開始有啲驚

求下大家冇再jer我小岩剛了

西部聯咁輸我真係落撚晒面

留係度只會淪為笑柄

閪部聯幫幫手

next goal 呢?

我都想

半場波膽 星期五 1 墨爾本城 (主) 對 西部聯 (客)
2:0 @ 7.25
1:1 @ 6.50
2:1 @ 13.00
3:0 @ 25.00
3:1 @ 40.00 $10

傻閪先買閪部聯

有冇人派啲黎 想死

lm 3:3中硬

岩蛇 挽留

真 何況半1

等緊拎錢 點睇

好撚悶呀屌你

挽留

3：3已家買有100倍

買10蚊咪又係傻閪

我唔會再jer你 之前咁話你好對唔住

上盤真係驚西 今年澳假冇哂劇本啦 意甲多蒙特反而就要補

西部聯果個V.Yuel 直程之前踢過咩聯賽都no data
可能街場執返黎湊夠腳

咁西部有機cup了

我不嬲買之前都會睇今場同上場個陣
睇完覺得唔對路就大大力轟落去墨城到

冇諗過閪部上半場輸咁多，睇下會唔會1c完

比我笑下都好

等你d 真飛料

fast

街場
我落場踢得仲好過佢

閪部好似冇試過反cup

閪部聯追和派5k

有冇必中水

有冇人可以share角神channel

留名

贏緊仲有得刷？

lm

黑鬼黎，應該本身響南蘇丹玩開真人踩地雷

派未

好勁

我根本冇怪過你

下半場西部秒goal 上盤就會開始震

買波要識波架咩？ 啲人睇名買落去

超重心 西部聯4NG

me

Ok

LM無壞 雖然仲難過中六合彩

有試過2-0反cup2-3

成日輸都見到你

戎緊賭wor

我地和好未

另一條飛呢

澳職假波乜都有可能

我一出水一輸你就抽我水 你有冇諗過我會難受？

今日睇正選陣容見到閪聯個前鋒係黎自南蘇丹既難民就知唔對路

冇
我都係平注買
但唔覺唔覺已經7連勝（計埋今場澳職）

4.5/5b

所以呢場我冇抽你水

-2

冇講頭幾 留名先

今晚西甲彪會唔會出動？

西部追和派10萬

今晚度完話你知

西部9.5開到
10k 3抽1

Lmlm

係派先好

上季貓叫一場波令我明白咩叫澳假
就買3:3博下

ok

@彩 10.5s點部署？

我信你你會派呀

手足迷途知返

2球點同3球呀大佬 最多咪入2球

又中 我了

晏b有冇買mc

今季大炒波好似俾人cup

嘜撚嘢錫菲連

睇好567
4.5

又中 勁到

角球567

Sor手足
5抽1中長井
下次

屌薯條你早響啦

黃牌

先買一舊水冇乜所謂90倍抵屌

賽前-.- 係咪玩牙

上盤派彩未

冇賭波好耐
間中去賭場玩下好過

呢場mc開出夠我買supreme

話你勁都唔得咩。。。

4.5s想博下

唔賭波入黎托咩

墨城出番4號......

Allin 客其他上樓

食炒價我不如買Gucci LV

大家角細gel緊個陣要記得上次澳假1分鐘刷4角

廢佬ng

2020仲信岩狗9up注 驗腦啦

一睇啲死人臭閪語氣就知係全黑
底都唔撚洗起

畀我補埋5.5b足水好冇 想瞓覺

冇number點派俾你

唔會，因為薯條買左8.5b

基本上角細一定收硬錢

10角叫醒我

下半準備好刷角了 大家入晒未？ 我打個電話過去

墨城實送番1 2球比客隊 本身隊波都西

下場

5.5b?

都係5c 完

咩料黎

輸到驚呢

墨Bg

已入box logo

有角未

最佳刷角溫度係幾多

即場點玩

停完角未

20-25度

叫90分鐘不如去賭場幾分鐘仲有2倍

4.5入角大定角細

通常係睇飢餓感
利申彪哥信徒

屌你仲有氣咩

快的換走23號唔西部

3.5入都未遲

50 主其他準備

一鋪大細駛唔駛兩分鐘

大 我心0全中

今場角多定入波多

又係你條仆街

中就岩蛇 唔中就岩狗

有冇諗過人感受？

5.5b冇可能開唔到

冇

Pm?

支持老友

差唔多啦

角細有幾多買幾多

你唔係好enjoy咩

你係狗 你全家都係狗

3:1啦好嗎

買左20蚊 3比3

我信你 咩邊隊ng

有..之後4:1

4.5快啦

3:4未

呢場我跟左岩蛇
下次加油

唔知點解見你咁認真咁答真係好好笑

5.5足水 上車?

墨城反底

墨城11號落地獄

草地讀數2.75

51分鐘 已經開+3.5b

我份人比較簡單 有珍妃就跟
冇姐係鳩up 買對家

真係戒左賭？

入完三粒繼續㩒屌

佢綠奴黎有舖比人屌到冇面引

重點唔該

支持戰神卡

skip喇屌

戎左

損失黎

想G會唔會有人買左閪部

上兩場已經廢到嘔 西部對家easy cashed

出左糧先

落足一個盤都開到
咩概念

你唔喺度一排 我贏到開巷

放棄啦 太深盤唔追

追多2萬4.5B先

西部班撚樣下下唔踢出底線

澳職都有5.5b角買

4.5

西部係堅廢 無視盤路

咁我走囉

8.5唔使叫啦

澳假根本冇一隊勁 一哥悉尼都輸過

Rich

10.5上左ifc

閪部聯呢隊閪波

我已經留意左佢地好耐

輸波都係唔刷角 違反澳假定律

想 carry你

刷呀

Rich..... 派我ok?
無錢到要食樹皮

介左賭

角球未呀屌

澳假有定律點叫澳假

收息注 4.5s

迪亞文迪穩形？屌你老母

快點換走佢仲好

今季新隊 未習慣

冇睇西流阿德嗰場?

即場有無提示

完全冇角

澳真

停角停撚到停經咁 點賭

波定角

等3.5入角大

2222222222

就快

西部聯應該最少入到1球

你買咗

呢隊波場場都係咁 唔係一場半場

4.5都出左

11號好癲下下 cup大位鳩射

緊係波啦

閪部d踢法無角
墨城領先緊又唔會急攻 又係無角...

呢場開2.5b都唔敢買

廢就廢啦 咁多藉口

人有底線 今次真係佛都有火

以後都唔會再出水

等你班on9仔追角細
85分鐘就開個5連

岩

就黎有3.5買

屌你老母臭閪

入波仲多過角球

33度真係無角

今日得呢場買得落 其他波都係西波黎

屌你4.5S 2倍買到1.77先買到

Ching反手味好重

岩蛇我一直有支持你架

波都控唔掂點擦

BOOM

咪一樣

感受到岩蛇嗰種火

11.5B 係咪可以排定隊?

澳假同日職好唔同，上場墨城閪到震，今場勁到乜。日職輸開有條路，低迷可以連輸10場8場盤。結論日職：真波

又係個11號，快啲死啦屌你老母11號

除左三賤

我調番轉 覺得尼場西波 其他好正路

老友今晚見

3:0到尾

4.5都2倍

最佳刷角溫度 22

下點入錢

5連c未

PPS

樓主在？

4.5b fast

下

開到6.5 ~ 10.5 我介賭3星期+派500

今晚西甲咪又係係度
太多次狼來了 無人信架啦

主其他jump

1001

長井lm

g chi

Gchi

民意調查 想問有冇手足買左閪部聯 唔怕講出黎

一係就快手入多球 唔好90分鐘先入
長痛不如短痛

西部入一球得唔得

4.5b 去了

比人罵到過街老鼠咁 為乜？

HI

點入角好

笑

4.5allin